Pandacute個隊長deer

真心好靚女，好pure好ture
有冇辦法識到真人？

利申：[size=1]宅男[/size=1]

雞一隻

咩到雞？

我老婆

連登仔眼中 有邊個女人唔係雞

事實上佢真係同雞差不多

Ching 事實定聽返黎
而我所知佢日日要返工接job
雞要做架咩 ？我都想做雞 可以日日曬包包 但我只係個垃圾or

Ps:工作關係合作過一年

Btw問緊有邊個女人唔係

個名

介紹比我識ok?

救樓豬老母

一般樣啦，你想識佢你咪日日係佢個twitch到課幾千蚊金留言，佢一定會留意到你，做佢半個老細

都唔撚明點解會吹捧呢啲講嘢成個弱智嘅女